# README #

Repo zawirające kody rozwiązań 8 problemów z zakresu optymalizacji z wykorzystaniem pakietu ROME w środowisku MATLAB. Więcej info na temat pakietu, jego instalacji, jak i samego projektu w pliku READ_ME.pdf 